近排好鐘意做港豬藍絲上身“我唔理政治，封關免檢疫既野，政府高官有決定關我咩事”

睇撚住真係政治找上門
搞到佢哋工又無埋，日日擔驚受怕真係抵撚死

紫青巴好帶仔女走啦

會呀 都搵緊料嫁啦

你仔女未成年，好LOFR啦。